聽聞Twice最近實力真係進步左好多 好感動

佢地真係好辛苦
一年回歸幾次，又要巡演又要宣傳
跳舞動作咁難又跳又唱d人都仲要挑剔佢地

睇完呢段encore 邊個仲咁話佢地冇實力

ツウィ可愛い

高音位唔唱rap唔唱

志效好隊長，見到sana 咁即刻行去企喺佢隔離，
第一次睇Twice ,3個日本成員都好正，
Momo Sana Mina

多賢真係好有實力

多腎呢個髮色幾正

冇出過聲

點怪得娜璉唱哂成首 根本除左佢同隊長都無人唱到歌
一係就無聲 一係就蚊滋咁細聲

佢咪又係一高音位就遞枝咪比台下觀眾大合唱之後自己企係度傻笑
留意左佢地幾年都係咁冇第二招

下 我地ONCE好樂意唱
你咪屈我地娜璉女皇

享受同台下觀眾大合唱

咁慶祝攞獎個陣做有咩所謂？⋯⋯但如果佢明明唱緊live都俾台下唱就話啫

因為佢地所謂既live都開左伴唱....仲遞枝咪台下咪全世界都知佢地又咪嘴....雖然依家都係大家都知既事實

講到尾隊野都係因為子瑜單野先開多人識，實力完全唔係少女時代嘅lv
出親啲歌都係兒歌咁，包括呢首fancy啲高潮位好似小朋友唱歌咁

出左道4年終於有E個水準真係唔容易

有無人覺得個encore stage好撚老尷？

感覺d佢地嘅實力只係youtuber咁

少時同佢哋其實有咩分別
咪都係idol

人地少時由初出道 清純 可愛 到性感 型格 Hiphop 壞女孩 復古乜嘢風格都carry到，佢哋行性感風真係見到種成熟嘅氣質喺到，唔好話同少時比較，t-ara都比唔上
人行sexy ，twice行sexy ,行到小朋友扮大人咁

佢地已經好努力進步左好多！你地唔支持唔識欣賞冇人迫你！有我地千千萬萬個once 支持！滾！

呀SA同呀嬌最近實力真係進步左好多

佢哋已經好努力

講得好啊 咁你要繼續多多支持twice兒童合唱團啦

希望momo Mina Sana 早日離開呢隊兒歌組合

ONCE集氣區

人地新出道四年
俾啲鼓勵啦

唔知要叫twice做前輩既男女團過咗200隊未？

兔瓦斯

定定都唱得 彩瑛都OK
其他真係麻麻 腎仔真係把聲太無力

咪侮辱少時啦

twice吊打snsd

個隊老女人

聽完mamamoo live再聽兒歌真係笑左出黎

晚上又咪跑酒店

哦⋯⋯Twice唔會老嘅？二代女團得返少時仲係樂壇生存緊啊，你對兒歌組合玩唔玩到咁多年啊啦？有冇本事唱兒歌唱到30歲啊？

2019年仲有人話Twice係因為子瑜事件先紅

2015年年尾出道專已經賣咗接近五萬隻，G榜排名係四代女團最高，大西瓜音源都逆襲到前十嗰陣子瑜事件都未爆發

笑撚左 once 加拎隊垃圾用少時比

twice 淨係識心亂如麻架咋

Knock knock knock knock knocking my door

反twice可恥

床上?

G持

公道講句 有進步少少 但都係
一年前嘅post
Twice終於開全咪真唱喇

點解twice唔做兒童節目主持？

依家都係兒童向，d fans全部唔過14歲
我9歲開始聽聽到13歲仲係咁中意佢地

好明顯係娜璉同志效枝咪較到最大聲，其他人都較到好細聲，其實如果較番正常，佢地真聲唱比開伴唱唔係差好多

你都on99, 作得就作

睇多次條片啦，個個都開曬口唱，係枝咪冇聲呀on9

因為班友平時慣咗咪咀，真係要唱嗰陣咪瀨野囉！
好彩娜璉同大山婆有實力，如果唔係實出洋相

唔洗膽心唱得點唔好粉絲實有藉口
今次係因為sana情緒狀況唔好唔應該怪佢地

屌你又賴支咪 有冇諗過枝咪感受

momo今次真係食cd一樣咁難聽喎
公道說話

佢真係進步左好多 好感動
Who said momo can’t sing!

至少有開口冇走音算係咁 不過佢把聲真係冇得救

淨係得大波隊長有唱高音
不過係比以前好咗嘅

如果佢練撚左10年都唔唱得就真係死啦

牙仙solo唱bb cream拍拍拍

要automute

依代啲女團真係好不知所謂，好想睇返4minute, t-ara個啲，可惜解散得7788，往事只能回味

專心睇Sana Mina Momo算

仲有高顏值的Nayeon

大波隊長

閪女人冇興趣

少時全盛期twice 出道應該一碟玩完. 唱歌無一個及上泰妍, 靚女無一個及上潤娥

子瑜單嘢係直接將成隊推向國際, 真係純靠實力我估頂盡東南亞

啲once 狗又話唔同時代冇得咁比架啦

依家係無實力既時代

新encore stage
唔講喇 去片
依家全部encore都純音樂背景真係好鬼正

已經冇跳舞都唱成咁
一到高音少少又唔唱一係就係到傻笑

不過實有人會話encore姐唱得唔認真係正常嘅

子瑜退步咗